緬甸示威波及台商 外交部建議掛國旗區分

緬甸示威昨天至少有38名示威者及1名警察身亡，部分緬甸民眾懷疑有中國背後勢力在資助軍方鎮壓平民，民間反中情緒逐漸高漲，當地中國工廠因此遭到縱火，台商也受到波及。外交部今（15）天表示，位於萊達雅工業區的台商企業「昌億公司」廠區昨晚被示威群眾包圍，且有10名台籍幹部一度受困。外交部今天建議台商以緬甸文字將廠區標示為「台灣企業」並懸掛我國國旗，避免示威民眾誤判。

標示為台灣企業就可能冇事既
但又要掛支中國國旗?

應該公佈大量中資工廠既地址

好似之前喺越南咁

個時班中國人扮埋日本人

中華民國國旗

所有國家公布哂，得返某國唔會打錯人

sorry睇錯

希望有人篤灰啦